原來木耳係個大仆街

信錯咗佢

集體炒車，估唔到有分身

手足來 冷處理

再講當五毛處理

呢條仆街仔搞場大龍鳳5g搏乜

拉

冷處理

咩反社會人形炸彈 我好少跟post

封鎖用戶：中國平安

自己做埋風向撚

屌你老母 你搞到人地人生完左

未撚見過有手足好似佢咁高調叻唔切咁撚樣喎

成班仙貝傻閪當佢神咁拜

好撚高招 撚到連登仔氹氹轉

ching 你同佢好大仇口？

仙貝

好賤啊

佢好撚醒目

佢應該要入美國cia

Admin 睇ip 應該一早笑到傻

有冇懶人包講下咩事？

會唔會踢爆分身果個都係分身黎

一切都喺佢計算之內
用highlighter油黑資料都係特登

可惜俾人起到分身，如果唔係全世界連登仔中伏

諗住呃難民身份+食住上做kol
高招到仆街

Details

計劃通

一陣就有P牌熱狗整個list嚟批鬥你

講真cctoy 不嬲易撚

化雲認證

老老豆豆我覺得可能連個分身都特登比人起，d內容似到同冇轉account冇分別

（整合）木耳funson(會員#2702）開post擔心木耳返唔到香港

（整合）木耳funson(會員#2702）開post擔心木耳返唔到香港

仲要係食開40路既雞蟲

對住港共中共就軟皮蛇 對住木耳就起晒剛 無非都係為踩人拎榮譽感 真係賤種嚟

道歉未 仲話最靚仔？

局中局中局中局

佢班fans多次恥笑毒撚 話毒撚社會垃圾 反社會人渣喎 你仲撐?

嘩木耳哥單嘢風向再次有大轉變，木粉們速入！

木耳粉縮曬入老母個閪

即係私怨撚啦

在日港人d朵係咪俾佢幾條友搞臭哂

唔好再推
要保護手足
有無人搞眾籌

不嬲私怨 鬼叫佢同班fans周圍惹人

巴打後悔開post吹奏條撚樣未

其實結論只會係兩邊一樣垃圾，理由係喺木耳比人踢爆真係仆街之前已經比人逼害緊，班人社唔社會垃圾人唔人渣，同木耳仆唔仆街係兩件獨立既事

好彩我保持兩秒距離

波台又贏

大阪Andy 飛機陳 木耳

有冇懶人包

完全冇點理過件事 連登真係好撚多閒人
唯一屌過就係報國安做乜撚嘢
係咁屌人炒車，其實分分鐘班友起底果下都俾人計算埋啦

人怪 你真係冇改錯名

今個聖誕好歡樂

木耳係個大仆街
(大仆街!大仆街!)
佢仲衰撚過做陳同佳
(陳同佳!陳同佳!)

收皮啦 你估條友好人咩呃蝦條想做kol炸 傻仔

趕係2020年完結前
生產最大粒花生

日本有個大仆街

呢粒木耳花生真係大個木星

越亂越好

真

如果佢冇人畀人篤爆我諗佢應該可以做mi5執行秘密任務

嗰班木太監幾時可以入一入嚟

樓上五毛狗黎 最愛冷嘲熱諷
歡迎大家block

邊度睇到

蟈安報得好

木耳粉們一到店，所有喝酒的人便都看着他們笑，有的叫道，「仙貝黨，你們又雙重標準了！」他們不回答，對櫃裏說，「木耳靚仔，是手足；肥毒毒樣衰，不配做我們同路人。」便排出一張木耳穿港獨tee的相片。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又要說木耳所做同所受不成正比了！」木耳粉們便睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見木耳自po相片，你們還為他護航，便被吊著打。」木耳粉們便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「木耳沒有自po……木耳！……自嘲來轉移焦點的事，能算自po麼？」接連便是難懂的話，什麼「不可搞鳩同路人」，什麼「改善連登風氣」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

所以有機會起分身嗰個account都係分身

記得巴打你都有份幫佢口

召喚power off巴

不嬲都係想上位啦
而家係咁易有啲follower都會揾你落廣告（利申接緊job）
做起咗一兩單再慢慢儲fans 好快就賺到fat fat

連狗賺共產黨錢已經笑到傻啦
得鳩閒理個壇咩

其實木耳係邊撚個黎

原來係咁

成件事
非常奇怪
因為喺 連登高登膠登上冇任何一個人
可以主動自爆，又同時俾人察覺有分身，呢啲咁複雜嘅情況發生

諗緊點算
其他會員報國安呢樣嘢就本身唔可以接受
即使係假都好
亦都威脅到連登用戶嘅安全
可能第二次會係真
但係做呢啲事精密得嚟又有一啲粗疏

呢件事令我意識到一樣嘢社會垃圾
都可以迫害投機主義者

事情嘅糾結程度就好似今際之國的有梄
紅心遊戲遊戲咁樣
令到人類嘅感情有根本性嘅矛盾

我唔會改變 以轟焦凍凍為首嘅憤世嫉俗嘅人型社會炸彈， 因為係呢班人由始至終個語言都係 令人感受到一款厭世嫉俗嘅味道

踩多兩腳又好似唔係幾好
唔想唔想下一個高登受害者出現
始終都會有少少歡樂嘅

隔離舖沙田you
香港人改變世界
倫敦金為首嘅 嘅熱狗
開始入嚟攪局啦
記住睇下邊個附和邊個就跟住個list block

你都幾撚唔知醜 仲打咁大段嘢堅持木狗粉真係冇撚腦 冇佢哋你依家仲係成個傻鳩咁俾佢玩呀柒頭

推 木耳正一仆街 搞場大龍鳳出嚟

block囉
反正連登終有一日會俾中共取締

其實睇佢去福島擅闖民居個post
已經知佢係一個大仆街

奶緊木春袋，唔得閒

Cctoy班傻仔給人利用都on99咁

有冇咁撚癲
唔差在話報國安都係佢自己

到時上郊登

柒撚到

佢無做過

好撚仆街

你仲肉撚酸過木耳

波台狗根本就係木耳嘅預料之內 棋子嚟
國安法話唔定係佢自己篤自己 唔上嚟製造證據又點篤灰
之後唔洗返工都可以以流亡做理由留日本了
以後洗撚受廢老氣 睇廢老(死仆街)面色 唔加人工吖嗱

我講撚過啦 大阪andy9陳飛雞木耳9
全部都只係想上位既仆街黎

木耳（仆街）：木耳（睇人仆街最開心）

有冇人會整合個木粉list出黎比大家公審同block

狙飛機陳狙到順便狙埋木耳

一向唔鼓勵 block 人
請用會員標籤功能

啱啱先上連登睇到
炒車炒到到焦頭爛額，木耳你個大仆街

你整批鬥list 真係好在行

奶罩喰種

眼帶x喰粽

你收皮啦弱撚智

咪on9唔關憤世嫉俗事
係因為呢度近乎冇政府冇法律
唔洗帶住現實中既道德面具因為你根本就唔知我係邊個
係呢度越係痴線既人可能現實中越正常，隨時平時做開義工扶阿婆過馬路

你試下現實世界突然冇左政府冇左法律，做野冇後果，你行出街唔洗幾日就會俾人打死
如果可以保証隱藏埋身分，可能一日內就會玩完

我唔理 我唔知
我正係想睇返仙貝post反正以前 現在 將來都唔會課金俾佢

有冇人同我一樣唔知木耳係乜水
淨係知前幾日自爆定比人起底，再比人報國安
依家又比人揭穿一切是計劃通
但佢係乜水我真係5g

維基百科冇記載
唔會係啲咩大名人

木粉block 晒我地啦...

一定要推到佢仆街

佢冇寫我個名寫會員#1149

当左你系木粉挂...

明明我都系，为何结果不同

好多毛

我都J埋訓了。手足早点睡哈

無間道3

拉啦頂

馬化雲又蹭熱度

唔好睇咁多火鳳

隻喰種出嚟講兩句

（整合）木耳funson(會員#2702）開post擔心木耳返唔到香港

#1058 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大概係咁

小心呀樓主 呢度我頂住 快撚啲走 喺兒登搞鳩手足你實仆街

個陣我話佢成日出po好煩，即刻有條pk屌我全家，同佢一唱一和，我仲話係咪分身黎，佢老母扮晒好人話我係佢第一個hater同置頂我留言，擺明想佢d fans屌我，可惜並無人理佢

都係你過左身之後既事

為咗上位為咗出名為咗有人贊助「移民」呢隻仆街木耳真係IP都唔使check

好一個搞死自己而後生 自編自導自演連最後一滴人血都舐乾淨，仲要自編自導舉報自己 為咗上位，為咗R贊助
人血饅頭極致，親而家仲有有人關注嘅時候就吸乾所謂手足啲人血，吸到乾晒塘

無論你份人有幾仆街之前有幾冚家剷都好
只要染黃左就係好人了

木耳：做個碌柒死窮撚，不如自爆玩上位，自編自導自演製造政治本錢R大把fans贊助自己送上門比佢屌

冇睇晒
即係用分身自爆cv?

對胸好似d阿叔咁
點j得落

貼得出果下先犀利，自信心邊度嚟

hello ho gor

個張profile pic 執到好似日本仔咁
一有動態個d就現形
咁都溝到女上司 係唔係dry得太耐

可能木耳本身都有分身做波台五毛

事實證明佢就係想有人屌佢， 越多人屌越紅越中佢計

唔理就係最好

依家開分身都唔會bam的
有個ac證據確鑿
我report咗成兩個禮拜都冇理

Ball toy仔成日做左人玩具棋子
好彩今次有人踢爆

你條柒頭收咗美國錢，幫黃屍護航，以為冇人知？

你再講就真係顛覆國家喇

你係咪要玩？係嘅我同你玩大佢，我幫埋你老母教仔，到時坐監唔好喊

木耳係個仆街
報國安果條撚樣都係死仆街

狙擊藍絲又唔見連登仔咁落力

欺騙我老人家的感情

唱k嗰幾張相同ig propic差勁遠
成個鹹濕阿叔咁

所以你做咗乜? 阻人呃蝦條做kol有咩問題 你笑乜春

我無乜做啲乜
不過無連登仔咁落力去鬥黃咁囉

班傻鳩見到自己柒咗又唔想認係咁

木耳(自編自導自演）

關鬥黃咩事
依家講緊條友勁仆街，設個局想呃全世界點知比人踢爆咗喎
追吓post啦

連登仔唔係反社會人格上身
一開始狙擊起佢底
邊會比佢撚姐

一樣啫
如果唔起佢底搞到佢公司
根本就唔會俾佢利用完成到佢嘅大計

佢真係好有自信
咁既樣自認靚仔

成件事好似睇小說，峰迴路轉到咁

你條傻鳩連邊班人俾佢撚都未分清楚就咪撚突個頭出嚟單單打打啦

懷疑balltoy 收左木耳錢夾埋做戲😂
佢地班社會精英有咩理由會比人撚狗當玩具玩

鬥你老母咩
成單野同黃根本無關係
係班柒頭護主犬無野辯駁到拉黃黎講
即刻免死金牌咁
建議你弱智就唔好出黎柒
你見班護主狗而家笠晒水就醒啲啦

睇佢大隻份上
做一排0仔放過佢

想知佢幾高

老鼠屎就有
遲早比班友仔搞到香港人臭名遠播
係日本偷拍放上黎都保

條友斜視？
兩隻眼珠個位唔一樣

有冇懶人包之前講到要報警又剩

（整合）木耳funson(會員#2702）開post擔心木耳返唔到香港

短d版本睇我quote個巴打留言

有d亂
分身帶風向係指佢想做難民？

木耳捉緊好大盤棋

Thanks ching睇曬你quote嗰段+你嗰段可以擺落香港網絡大典
Btw真係唔好睇少起底組

有人為玩樂/按喜好，以報國安/發電郵去人哋公司等手段去攻擊一個並無隱藏身份嘅人，玩到咁大真係難以接受

Ho gor!!!

我覺得網典好快會有木耳

成班垃圾污染人地地方

多謝各位提供聖誕花生放題
希望可以食到跨年感恩

好辛苦啊咁複雜

沙德大恩客出嚟啦屌你老母 你唔係好撚型嘅咩 出post叫人認住邊撚個 嗰陣時就咁撚惡 依家係老母個臭閪都唔撚敢出嚟 等緊你出嚟駁我呀屌你老母

唔好淨係俾個圖 覆下我同其他人先啦

你去咗邊

真 仲以為你你老母個臭閪特別暖 搞到你唔捨得出嚟 要過幾日風聲冇咁緊先咁浦頭 谷住谷住係咪好辛苦你唔係好撚鍾意批鬥咩